雲爺爺 你真係退休吧啦

換踢得幾好嘅韋舒亞走 都唔換垃圾黑碧走

韋舒亞踢得幾好？